我宣佈：香港仲有救！

150人入面，講野嘅9成人係黃，1成係藍
根本大部分民意係喺我地呢邊
大家唔好再將focus擺喺網上啲5毛度
去到實戰，根本大部分藍絲都唔會出現，連少少時間都唔會攞出黎去「撐政府」

光復香港
時代革命

屌你
負乜撚評
我做社區工作有晒數字又唔信

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇